九十後真心聚會谷

經常有活動 玩過煮野食 飲野 行山 打牌
每個月都至少一次
仲有瘋狂試食團 一有野食就會試
誠招中意係咁講野既巴絲入黎玩

絲打都多 會有煮食同時裝台
在職在學都有 人數三十多人 冇小圈子
歡迎telegram自介表 @dreamcometrue123
或Email dreamscometrue167@gmail.com
等緊想生活開心啲既你！
尤其歡迎醫療行業同有特別專長既你

自介表
名：
性別：
電話：
興趣（三樣以上）：
入黎想識點樣既朋友：
想出黎玩ge活動（三樣以上）：
讀緊咩/職業：
最想話俾人知一樣關於自己既野：

聚你老母系呀

推

翻譯：毒撚死開啲

自介表
名：提肛
性別：男
電話：。。。。。。。。
興趣（三樣以上）：搵sp 溝女 做愛
入黎想識點樣既朋友：女要淫靜做無手尾
想出黎玩ge活動（三樣以上）：做愛 做愛 做愛
讀緊咩/職業：廢青
最想話俾人知一樣關於自己既野：我18.5cm 186

Pish

Push

推呀推 等緊你！

點解要指明醫療行業

而家改返咩人都收

咩區多先

區區都有